想今年動漫節cosplay POLITE

成本夠低 是旦著件純色Tee 短褲 波鞋
平平哋買個黑色頭盔同埋盾
寫住「觀察」「POLITE」
就可以cosplay到

知今年第一次出cos太緊張 開錯台 應該開動漫台先啱

唔好搞我後面

到時會唔會連動漫展都大批狗戒備
如果動漫界敢嗌到多人去做就

都可以諗諗 但成本多啲啲
黑色帽 6粒星星貼紙 白色恤衫 對講機

個個weekend都係動漫節？

求奇揾張貼字貼起個果到咪得lor

我咩都唔知啵 我毒撚嚟 我去cosplay㗎咋

煲蓋得喇

一齊出cos 幾時cos都無問題

我唔想啊媽無得煲湯尋仇

啱啊 我鐘意黑色 黑色膠反又易買到

cos埋Division啦
差支槍喎好似

啲狗都係coser